香港有狗推低大肚婆同當街斬死人......

福氣到極點啦